00:02 大量狗 「撇啦喂」

Many dogs

佢哋決定留守我哋必須尊重同支持

last chance to leave

唔好留，咁好不知

屌 64咁款

喂，64班學生都唔會破壞地方喇屌

集會嗰陣冇
但係清場嗰陣打死幾個匪軍同燒車